# Seminarska 2

Ker je potrebno dati gor 2 pusha, jst sm pozabu, bo pa zdej sam wiki 
dau za prvega, de pokazem kk sm poducem, k znam tole :D.

## Celo podnaslov

* pa
* par
* alinej

## Markdown

Ce bi studente prsilil, de se mel naucijo Markdown-a, bi jim koristl 
(bl kot asp.net)

Lp vsem asistentom, ki to berejo. Sprejmite kot konstruktivno kritiko :)
